防外國政府散播假新聞 Facebook即日起標籤新華社等官媒

Good ! 不過 fb 香港 adm 係支那人，成日 delete 相同 post, 死仆街嚟 !